# metro_civica_fleet

modulo que extiende 'metro_civica' y adiciona:

  *  relacion a 'fleet.vehicle'
  *  reporte UsosTotalesDiarios
  *  extiende MetroCivica.procesar_registros_importados : al importar archivos de metro se enlaza
  dinamicamente los vehiculos y se generan los UsosTotalesDiarios.
  
